射撚死人咩。浸大會長原來買左雷射槍

唔講以為星球大戰

大家記得開始一人買一支

睇下拉得幾多個

麻煩各位入去屌醒班五毛狗 睇咁多講人講地真係累撚死人

觀星筆當雷射槍

唔好出街 唔係射死你

警方說 即使物品本身並無攻擊性 但如果警方懷疑有人會使用這些物品攻擊他人 都可歸類這些物品為攻擊性武器

真係痴撚線 我話你有罪就有罪

銀河武器
全

我有銀河武器係手 否則後果自負

好不安

講真 呢排發夢發到好累

最心酸就係成日發夢班手足好努力 但起身再睇ig仲見到啲人仲吃喝玩樂 但又控制住自己唔屌佢地 好心up

今日先見到幾個仆街post完去蒲 睇到想dump 撚左部電話走 同埋啲KOL最撚仆街 表態都冇 浄係識吃喝玩樂

今次都認清好多人 有啲人以為佢係港豬但都有為香港出一分力
最撚攰係屋企兩老係藍絲 成日睇cctvb 又話我地搞亂香港 真係駁都廢時

雷射槍 勁撚過美國佬

聽聞比支雷射槍射中會大爆炸

世界級最頂尖軍火

黑警死全家

我見今次運動啲女特別勇武 身為男仔望住佢地都自卑左

又唔可以怪佢地嘅 咁多年都一直睇cctvb 係媒體搞到佢地咁不過我就成功改變左我老母 佢開始睇RTHK

師兄準備好軍火末

港女唔好恰㗎 利申港女
其實好想改變佢哋 唔洗佢哋變藍 中立少少都好 但次次一講親呢啲話題都會鬧交收場 唔止屋企人 朋友都係 就算平時幾fd 但政治立場唔同真係有個隔膜

大家準備武器對抗外星人

真心好佩服你地 好感動
如果真係想改變佢地 既然當面講唔work 就嘗試下係Facebook 或者wts group send啲片出去 send send 下自然會開始改變
我咁樣做左一個月 改變埋我姨媽

send 長輩圖

你有冇宇宙通行證先

不過講真 如果真係唔work就唔好強行啦始終都係屋企人
我就有個中同 佢都反送中 但佢唔支持暴力 我地就好理性同佢分析點解會有暴力出現 點之直接退谷 無言.....

可能覺得同你地唔啱channel就道不同不相為謀
呢啲叫官逼民反 有得揀我哋唔想㗎

其實我一直覺得長輩圖係for退左休 一係就蝗蟲先有用

冇 係咪要坐十碌

但識左六年 就因為咁冇左個朋友真係好可惜
其實冇人想暴力 我原本和理都變左

喺政治面前先睇清好多人 依家先知好多人都好自私 諗住咩都唔付出坐享其成 有啲人仲荒謬 話罷工係阻住佢返工 只能夠話呢個時候仲擔心自己返唔返到工嘅人好自私 已經唔係叫你去做啲乜 依家係叫你唔好做嘢一日咋

你都儍嘅，佢哋有話一定要拉哂咩？佢哋中意拉幾多咪幾多囉。

700萬人 有1400萬副臉 呢句其實都岩嘅
話我地自私果堆其實佢地係最自私 莫講話爭取民主 我地爭取緊係應有嘅生活環境 可能個火仲未燒到佢 我當場運動失敗左 之後個火到時燒到佢地就瓜瓜嘈 果時再反抗已經冇用了 如果我地成功 佢地就真係坐享其成 乜都有做過

聽完之後更加心寒

touchwood我地真係輸左 佢地冇資格怨 冇資格做香港人
諗唔明撐警/政府班人嘅思維 我地依家幫佢地爭取埋佢嗰份 佢地都可以咁樣鬧我地 完全冇喺我地個角度諗過 自私精

利申
獨愛港女

唔緊
目標一致
就是朋友

我都好愛港男
大家都好叻

Um…
你個名藍色字…

any肥
大家都叻叻豬

大把紅巴藍絲

講獨分子冇力降Grade，之前明明話用激光炮，而家得把雷射槍

參考新聞:

警方稱網上有人發布仿製槍械及強力激光炮圖片

係呀係呀3000個人，一人買10支雷射槍，一人一槍就可以射死30000差佬啦

港人講地個編輯係唔係用賓周諗野

講真 其實埸運動我預已經輸左一半 因為淋病而家打算攬炒 係差在邊一個行錯左一步就所有嘢完加上佢表明日日開記招 一定會同黑警合作 令到示威者有啲暴力事件出現 到第二日就話我地暴徙 之後民意大逆轉

手持十枝槍寫出嚟個條撚樣識唔識中文啊

我發夢見到你地 好似一家人咁

小心轉頭你畀人拉 話你有太空武器襲擊警察

我覺得我地係時候要著到咁